{
    "symbtr": "segah--sarki--curcuna--olmaz_ilac--haci_arif_bey", 
    "makam": {
        "attribute_key": "segah", 
        "symbtr_slug": "segah"
    }, 
    "form": {
        "attribute_key": "sarki", 
        "symbtr_slug": "sarki"
    }, 
    "lyricist": {}, 
    "tonic": "B4b1", 
    "rhythmic_structure": [
        {
            "endNote": 491, 
            "startNote": 1, 
            "usul": {
                "symbtr_internal_id": 28, 
                "attribute_key": "curcuna", 
                "mertebe": 8, 
                "mu2_name": "Curcuna", 
                "number_of_pulses": 10
            }, 
            "tempo": {
                "unit": "bpm", 
                "value": 51
            }
        }
    ], 
    "phrase_annotations": [], 
    "number_of_notes": 491, 
    "composer": {
        "symbtr_slug": "haci_arif_bey"
    }, 
    "duration": {
        "unit": "second", 
        "value": 205.8
    }, 
    "segmentations": [], 
    "usul": {
        "attribute_key": "curcuna", 
        "symbtr_slug": "curcuna"
    }, 
    "sections": [
        {
            "start_note": 2, 
            "name": "ARANA\u011eME", 
            "lyrics": "", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 35, 
            "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
            "slug": "ARANAGME"
        }, 
        {
            "start_note": 36, 
            "name": "ARANA\u011eME", 
            "lyrics": "", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 69, 
            "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
            "slug": "ARANAGME"
        }, 
        {
            "start_note": 70, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Olmaz ila\u00e7 s\u00eene isadp\u00e2reme  ", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 87, 
            "melodic_structure": "B1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 88, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Olmaz ila\u00e7 s\u00eene isadp\u00e2reme  ", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 108, 
            "melodic_structure": "C1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 109, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "\u00c7are bulunmaz bilirim yareme  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 131, 
            "melodic_structure": "D1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 132, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "\u00c7are bulunmaz bilirim yareme  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 158, 
            "melodic_structure": "E1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 159, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Baksa tab\u00eeb\u00e2n_\u0131 cihan \u00e7areme  ", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 176, 
            "melodic_structure": "F1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 177, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Baksa tab\u00eeb\u00e2n_\u0131 cihan \u00e7areme  ", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 203, 
            "melodic_structure": "G1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 204, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "\u00c7are bulunmaz bilirim yareme  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 226, 
            "melodic_structure": "D2", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 227, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "\u00c7are bulunmaz bilirim yareme  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 246, 
            "melodic_structure": "E2", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 247, 
            "name": "ARANA\u011eME", 
            "lyrics": "", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 280, 
            "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
            "slug": "ARANAGME"
        }, 
        {
            "start_note": 281, 
            "name": "ARANA\u011eME", 
            "lyrics": "", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 314, 
            "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
            "slug": "ARANAGME"
        }, 
        {
            "start_note": 315, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Kastediyor t\u00eer_i m\u00fcjen c\u00e2n\u0131ma  ", 
            "lyric_structure": "E1", 
            "end_note": 332, 
            "melodic_structure": "B1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 333, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Kastediyor t\u00eer_i m\u00fcjen c\u00e2n\u0131ma  ", 
            "lyric_structure": "E1", 
            "end_note": 353, 
            "melodic_structure": "C1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 354, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "G\u00f6zleri en son girecek kan\u0131ma  ", 
            "lyric_structure": "F1", 
            "end_note": 376, 
            "melodic_structure": "D1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 377, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "G\u00f6zleri en son girecek kan\u0131ma  ", 
            "lyric_structure": "F1", 
            "end_note": 403, 
            "melodic_structure": "E1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 404, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "\u015eerhedemem halimi c\u00e2n\u00e2n\u0131ma  ", 
            "lyric_structure": "G1", 
            "end_note": 421, 
            "melodic_structure": "F1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 422, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "\u015eerhedemem halimi c\u00e2n\u00e2n\u0131ma  ", 
            "lyric_structure": "G1", 
            "end_note": 448, 
            "melodic_structure": "G1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 449, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "\u00c7are bulunmaz bilirim yareme  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 471, 
            "melodic_structure": "D2", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 472, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "\u00c7are bulunmaz bilirim yareme  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 491, 
            "melodic_structure": "E2", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }
    ], 
    "name": {}
}