{
    "symbtr": "ussak--sarki--aksak--bu_aksam_gun--tatyos_efendi", 
    "makam": {
        "attribute_key": "ussak", 
        "symbtr_slug": "ussak"
    }, 
    "form": {
        "attribute_key": "sarki", 
        "symbtr_slug": "sarki"
    }, 
    "lyricist": {}, 
    "tonic": "A4", 
    "rhythmic_structure": [], 
    "phrase_annotations": [], 
    "number_of_notes": 388, 
    "composer": {
        "symbtr_slug": "tatyos_efendi"
    }, 
    "duration": {
        "unit": "second", 
        "value": 126.008
    }, 
    "segmentations": [
        {
            "start_note": 2, 
            "name": "INSTRUMENTAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "", 
            "melodic_structure": "A1", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 40, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
                    "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
                    "section_idx": 0
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
                    "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
                    "section_idx": 1
                }
            ], 
            "slug": "INSTRUMENTAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 41, 
            "name": "INSTRUMENTAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "", 
            "melodic_structure": "A2", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 78, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
                    "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
                    "section_idx": 1
                }
            ], 
            "slug": "INSTRUMENTAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 79, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Bu ak\u015fam g\u00fcn batarken gel  Bu ak\u015fam g\u00fcn batarken gel  ", 
            "melodic_structure": "B1", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 108, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "B1", 
                    "section_idx": 2
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "C1", 
                    "section_idx": 3
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "D1", 
                    "section_idx": 4
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 109, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Sak\u0131n ge\u00e7 kalma erken gel  Aman ge\u00e7 kalma erken gel  ", 
            "melodic_structure": "C1", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 138, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "D1", 
                    "section_idx": 4
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "C2", 
                    "melodic_structure": "E1", 
                    "section_idx": 5
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "D1", 
                    "melodic_structure": "F1", 
                    "section_idx": 6
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 139, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Tahamm\u00fcl kalmad\u0131 art\u0131k  Tahamm\u00fcl kalmad\u0131 art\u0131k  ", 
            "melodic_structure": "D1", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 171, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "D1", 
                    "melodic_structure": "F1", 
                    "section_idx": 6
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "D1", 
                    "melodic_structure": "G1", 
                    "section_idx": 7
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "D1", 
                    "section_idx": 8
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 172, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Sak\u0131n ge\u00e7 kalma erken gel  Aman ge\u00e7 kalma erken gel  ", 
            "melodic_structure": "C2", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 195, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "D1", 
                    "section_idx": 8
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "C2", 
                    "melodic_structure": "E2", 
                    "section_idx": 9
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
                    "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
                    "section_idx": 10
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 196, 
            "name": "INSTRUMENTAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "", 
            "melodic_structure": "A3", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 234, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
                    "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
                    "section_idx": 10
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
                    "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
                    "section_idx": 11
                }
            ], 
            "slug": "INSTRUMENTAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 235, 
            "name": "INSTRUMENTAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "", 
            "melodic_structure": "A2", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 272, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
                    "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
                    "section_idx": 11
                }
            ], 
            "slug": "INSTRUMENTAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 273, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Bu ak\u015fam g\u00fcn batarken gel  Bu ak\u015fam g\u00fcn batarken gel  ", 
            "melodic_structure": "B1", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 302, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "B1", 
                    "section_idx": 12
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "C1", 
                    "section_idx": 13
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "D1", 
                    "section_idx": 14
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 303, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Sak\u0131n ge\u00e7 kalma erken gel  Aman ge\u00e7 kalma erken gel  ", 
            "melodic_structure": "C1", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 332, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "D1", 
                    "section_idx": 14
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "C2", 
                    "melodic_structure": "E1", 
                    "section_idx": 15
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "D1", 
                    "melodic_structure": "F1", 
                    "section_idx": 16
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 333, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Tahamm\u00fcl kalmad\u0131 art\u0131k  Tahamm\u00fcl kalmad\u0131 art\u0131k  ", 
            "melodic_structure": "D1", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 365, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "D1", 
                    "melodic_structure": "F1", 
                    "section_idx": 16
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "D1", 
                    "melodic_structure": "G1", 
                    "section_idx": 17
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "D1", 
                    "section_idx": 18
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 366, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Sak\u0131n ge\u00e7 kalma erken gel  Aman ge\u00e7 kalma erken gel  ", 
            "melodic_structure": "C3", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 389, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "D1", 
                    "section_idx": 18
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "C2", 
                    "melodic_structure": "E2", 
                    "section_idx": 19
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }
    ], 
    "usul": {
        "attribute_key": "aksak", 
        "symbtr_slug": "aksak"
    }, 
    "sections": [
        {
            "start_note": 1, 
            "name": "ARANA\u011eME", 
            "lyrics": "", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 39, 
            "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
            "slug": "ARANAGME"
        }, 
        {
            "start_note": 40, 
            "name": "ARANA\u011eME", 
            "lyrics": "", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 78, 
            "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
            "slug": "ARANAGME"
        }, 
        {
            "start_note": 79, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Bu ak\u015fam g\u00fcn batarken gel  ", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 96, 
            "melodic_structure": "B1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 97, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Bu ak\u015fam g\u00fcn batarken gel  ", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 107, 
            "melodic_structure": "C1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 108, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Sak\u0131n ge\u00e7 kalma erken gel  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 117, 
            "melodic_structure": "D1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 118, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Aman ge\u00e7 kalma erken gel  ", 
            "lyric_structure": "C2", 
            "end_note": 137, 
            "melodic_structure": "E1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 138, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Tahamm\u00fcl kalmad\u0131 art\u0131k  ", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 153, 
            "melodic_structure": "F1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 154, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Tahamm\u00fcl kalmad\u0131 art\u0131k  ", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 170, 
            "melodic_structure": "G1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 171, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Sak\u0131n ge\u00e7 kalma erken gel  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 180, 
            "melodic_structure": "D1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 181, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Aman ge\u00e7 kalma erken gel  ", 
            "lyric_structure": "C2", 
            "end_note": 194, 
            "melodic_structure": "E2", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 195, 
            "name": "ARANA\u011eME", 
            "lyrics": "", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 233, 
            "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
            "slug": "ARANAGME"
        }, 
        {
            "start_note": 234, 
            "name": "ARANA\u011eME", 
            "lyrics": "", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 272, 
            "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
            "slug": "ARANAGME"
        }, 
        {
            "start_note": 273, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Bu ak\u015fam g\u00fcn batarken gel  ", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 290, 
            "melodic_structure": "B1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 291, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Bu ak\u015fam g\u00fcn batarken gel  ", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 301, 
            "melodic_structure": "C1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 302, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Sak\u0131n ge\u00e7 kalma erken gel  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 311, 
            "melodic_structure": "D1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 312, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Aman ge\u00e7 kalma erken gel  ", 
            "lyric_structure": "C2", 
            "end_note": 331, 
            "melodic_structure": "E1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 332, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Tahamm\u00fcl kalmad\u0131 art\u0131k  ", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 347, 
            "melodic_structure": "F1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 348, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Tahamm\u00fcl kalmad\u0131 art\u0131k  ", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 364, 
            "melodic_structure": "G1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 365, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Sak\u0131n ge\u00e7 kalma erken gel  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 374, 
            "melodic_structure": "D1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 375, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Aman ge\u00e7 kalma erken gel  ", 
            "lyric_structure": "C2", 
            "end_note": 388, 
            "melodic_structure": "E2", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }
    ], 
    "name": {}
}