{
    "symbtr": "nihavent--sarki--aksak--bakmiyor_cesm-i--haci_arif_bey", 
    "makam": {
        "attribute_key": "nihavent", 
        "symbtr_slug": "nihavent"
    }, 
    "form": {
        "attribute_key": "sarki", 
        "symbtr_slug": "sarki"
    }, 
    "lyricist": {}, 
    "tonic": "G4", 
    "rhythmic_structure": [], 
    "phrase_annotations": [], 
    "number_of_notes": 259, 
    "composer": {
        "symbtr_slug": "haci_arif_bey"
    }, 
    "duration": {
        "unit": "second", 
        "value": 78.683
    }, 
    "segmentations": [
        {
            "start_note": 1, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Bakm\u0131yor \u00e7e\u015fm_i siyah fery\u00e2de  ", 
            "melodic_structure": "A1", 
            "lyric_structure": "A1", 
            "end_note": 37, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "A1", 
                    "melodic_structure": "A1", 
                    "section_idx": 0
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 38, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Bakm\u0131yor \u00e7e\u015fm_i siyah fery\u00e2de  ", 
            "melodic_structure": "A2", 
            "lyric_structure": "A1", 
            "end_note": 68, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "A1", 
                    "melodic_structure": "A1", 
                    "section_idx": 0
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "A1", 
                    "melodic_structure": "A2", 
                    "section_idx": 1
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 69, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Yeti\u015f_ey gamze yeti\u015f imd\u00e2de  ", 
            "melodic_structure": "B1", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 107, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "A1", 
                    "melodic_structure": "A2", 
                    "section_idx": 1
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "B1", 
                    "section_idx": 2
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 108, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Yeti\u015f_ey gamze yeti\u015f imd\u00e2de  ", 
            "melodic_structure": "C1", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 142, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "B1", 
                    "section_idx": 2
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "C1", 
                    "section_idx": 3
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 143, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Gelmiyor han\u00e7er_i ebr\u00fb d\u00e2de  ", 
            "melodic_structure": "D1", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 179, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "C1", 
                    "section_idx": 3
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "D1", 
                    "section_idx": 4
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 180, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Yeti\u015f_ey gamze yeti\u015f imd\u00e2de  ", 
            "melodic_structure": "E1", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 214, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "D1", 
                    "section_idx": 4
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "E1", 
                    "section_idx": 5
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 215, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Yeti\u015f_ey gamze yeti\u015f imd\u00e2de  ", 
            "melodic_structure": "C2", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 259, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "E1", 
                    "section_idx": 5
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "C2", 
                    "section_idx": 6
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }
    ], 
    "usul": {
        "attribute_key": "aksak", 
        "symbtr_slug": "aksak"
    }, 
    "sections": [
        {
            "start_note": 1, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Bakm\u0131yor \u00e7e\u015fm_i siyah fery\u00e2de  ", 
            "lyric_structure": "A1", 
            "end_note": 38, 
            "melodic_structure": "A1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 39, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Bakm\u0131yor \u00e7e\u015fm_i siyah fery\u00e2de  ", 
            "lyric_structure": "A1", 
            "end_note": 71, 
            "melodic_structure": "A2", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 72, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Yeti\u015f_ey gamze yeti\u015f imd\u00e2de  ", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 109, 
            "melodic_structure": "B1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 110, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Yeti\u015f_ey gamze yeti\u015f imd\u00e2de  ", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 147, 
            "melodic_structure": "C1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 148, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Gelmiyor han\u00e7er_i ebr\u00fb d\u00e2de  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 184, 
            "melodic_structure": "D1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 185, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Yeti\u015f_ey gamze yeti\u015f imd\u00e2de  ", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 221, 
            "melodic_structure": "E1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 222, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Yeti\u015f_ey gamze yeti\u015f imd\u00e2de  ", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 259, 
            "melodic_structure": "C2", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }
    ], 
    "name": {}
}