{
    "symbtr": "nihavent--sarki--kapali_curcuna--kimseye_etmem--kemani_sarkis_efendi", 
    "makam": {
        "attribute_key": "nihavent", 
        "symbtr_slug": "nihavent"
    }, 
    "form": {
        "attribute_key": "sarki", 
        "symbtr_slug": "sarki"
    }, 
    "lyricist": {}, 
    "tonic": "G4", 
    "rhythmic_structure": [], 
    "phrase_annotations": [], 
    "number_of_notes": 427, 
    "composer": {
        "symbtr_slug": "kemani_sarkis_efendi"
    }, 
    "duration": {
        "unit": "second", 
        "value": 208.762
    }, 
    "segmentations": [
        {
            "start_note": 1, 
            "name": "INSTRUMENTAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "", 
            "melodic_structure": "A1", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 56, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
                    "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
                    "section_idx": 0
                }
            ], 
            "slug": "INSTRUMENTAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 57, 
            "name": "INSTRUMENTAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "", 
            "melodic_structure": "A1", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 112, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
                    "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
                    "section_idx": 1
                }
            ], 
            "slug": "INSTRUMENTAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 113, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Kimseye etmem \u015fik\u00e2yet a\u011flar\u0131m ben halime  ", 
            "melodic_structure": "B1", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 145, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "B1", 
                    "section_idx": 2
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 146, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Kimseye etmem \u015fik\u00e2yet a\u011flar\u0131m ben halime  ", 
            "melodic_structure": "B2", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 178, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "B2", 
                    "section_idx": 3
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 179, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Titrerim m\u00fccrim gibi bakt\u0131k\u00e7a istikbalime  ", 
            "melodic_structure": "C1", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 220, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "C1", 
                    "section_idx": 4
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 221, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Titrerim m\u00fccrim gibi bakt\u0131k\u00e7a istikbalime  ", 
            "melodic_structure": "D1", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 263, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "D1", 
                    "section_idx": 5
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 264, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Perde i zulmet \u00e7ekilmi\u015f korkar\u0131m ikbalime  ", 
            "melodic_structure": "E1", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 307, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "D1", 
                    "section_idx": 5
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "D1", 
                    "melodic_structure": "E1", 
                    "section_idx": 6
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 308, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Perde i zulmet \u00e7ekilmi\u015f korkar\u0131m ikbalime  ", 
            "melodic_structure": "E2", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 347, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "D1", 
                    "melodic_structure": "E1", 
                    "section_idx": 6
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "D1", 
                    "melodic_structure": "F1", 
                    "section_idx": 7
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 348, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Titrerim m\u00fccrim gibi bakt\u0131k\u00e7a istikbalime  ", 
            "melodic_structure": "CF1", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 389, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "D1", 
                    "melodic_structure": "F1", 
                    "section_idx": 7
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "C1", 
                    "section_idx": 8
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 390, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Titrerim m\u00fccrim gibi bakt\u0131k\u00e7a istikbalime  ", 
            "melodic_structure": "DF1", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 427, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "C1", 
                    "section_idx": 8
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "D2", 
                    "section_idx": 9
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }
    ], 
    "usul": {
        "attribute_key": "kapali_curcuna", 
        "symbtr_slug": "kapali_curcuna"
    }, 
    "sections": [
        {
            "start_note": 1, 
            "name": "ARANA\u011eME", 
            "lyrics": "", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 56, 
            "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
            "slug": "ARANAGME"
        }, 
        {
            "start_note": 57, 
            "name": "ARANA\u011eME", 
            "lyrics": "", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 112, 
            "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
            "slug": "ARANAGME"
        }, 
        {
            "start_note": 113, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Kimseye etmem \u015fik\u00e2yet a\u011flar\u0131m ben halime  ", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 145, 
            "melodic_structure": "B1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 146, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Kimseye etmem \u015fik\u00e2yet a\u011flar\u0131m ben halime  ", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 178, 
            "melodic_structure": "B2", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 179, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Titrerim m\u00fccrim gibi bakt\u0131k\u00e7a istikbalime  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 220, 
            "melodic_structure": "C1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 221, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Titrerim m\u00fccrim gibi bakt\u0131k\u00e7a istikbalime  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 264, 
            "melodic_structure": "D1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 265, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Perde i zulmet \u00e7ekilmi\u015f korkar\u0131m ikbalime  ", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 309, 
            "melodic_structure": "E1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 310, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Perde i zulmet \u00e7ekilmi\u015f korkar\u0131m ikbalime  ", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 349, 
            "melodic_structure": "F1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 350, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Titrerim m\u00fccrim gibi bakt\u0131k\u00e7a istikbalime  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 391, 
            "melodic_structure": "C1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 392, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Titrerim m\u00fccrim gibi bakt\u0131k\u00e7a istikbalime  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 427, 
            "melodic_structure": "D2", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }
    ], 
    "name": {}
}