{
    "symbtr": "nihavent--sarki--aksak--koklasam_saclarini--artaki_candan", 
    "makam": {
        "attribute_key": "nihavent", 
        "symbtr_slug": "nihavent"
    }, 
    "form": {
        "attribute_key": "sarki", 
        "symbtr_slug": "sarki"
    }, 
    "lyricist": {}, 
    "tonic": "G4", 
    "rhythmic_structure": [], 
    "phrase_annotations": [], 
    "number_of_notes": 469, 
    "composer": {
        "symbtr_slug": "artaki_candan"
    }, 
    "duration": {
        "unit": "second", 
        "value": 179.966
    }, 
    "segmentations": [
        {
            "start_note": 1, 
            "name": "INSTRUMENTAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "", 
            "melodic_structure": "A1", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 70, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
                    "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
                    "section_idx": 0
                }
            ], 
            "slug": "INSTRUMENTAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 71, 
            "name": "INSTRUMENTAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "", 
            "melodic_structure": "A2", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 140, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
                    "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
                    "section_idx": 0
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
                    "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
                    "section_idx": 1
                }
            ], 
            "slug": "INSTRUMENTAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 141, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Koklasam sa\u00e7lar\u0131n\u0131 bu gece t\u00e2 fecre kadar  ", 
            "melodic_structure": "B1", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 176, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
                    "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
                    "section_idx": 1
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "B1", 
                    "section_idx": 2
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 177, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Koklasam sa\u00e7lar\u0131n\u0131 bu gece t\u00e2 fecre kadar  ", 
            "melodic_structure": "B2", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 210, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "B1", 
                    "section_idx": 2
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "B2", 
                    "section_idx": 3
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 211, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Ac\u0131 duysam g\u00f6z\u00fcn\u00fcn rengine dalsam da senin  ", 
            "melodic_structure": "C1", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 254, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "B1", 
                    "melodic_structure": "B2", 
                    "section_idx": 3
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "C1", 
                    "section_idx": 4
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 255, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Ac\u0131 duysam g\u00f6z\u00fcn\u00fcn rengine dalsam da senin  ", 
            "melodic_structure": "D1", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 298, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "C1", 
                    "section_idx": 4
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "D1", 
                    "section_idx": 5
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 299, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Kanat\u0131r ruhumu m\u00e2z\u00eede kalan hat\u0131ralar  ", 
            "melodic_structure": "E1", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 338, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "C1", 
                    "melodic_structure": "D1", 
                    "section_idx": 5
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "D1", 
                    "melodic_structure": "E1", 
                    "section_idx": 6
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 339, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Kanat\u0131r ruhumu m\u00e2z\u00eede kalan hat\u0131ralar  ", 
            "melodic_structure": "F1", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 384, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "D1", 
                    "melodic_structure": "E1", 
                    "section_idx": 6
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "D1", 
                    "melodic_structure": "F1", 
                    "section_idx": 7
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 385, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Doyamam \u00f6mr\u00fcme ben kalbini \u00e7alsam da senin  ", 
            "melodic_structure": "C2", 
            "lyric_structure": "E1", 
            "end_note": 428, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "D1", 
                    "melodic_structure": "F1", 
                    "section_idx": 7
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "E1", 
                    "melodic_structure": "C2", 
                    "section_idx": 8
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }, 
        {
            "start_note": 429, 
            "name": "VOCAL_SEGMENT", 
            "lyrics": "Doyamam \u00f6mr\u00fcme ben kalbini \u00e7alsam da senin  ", 
            "melodic_structure": "D2", 
            "lyric_structure": "E1", 
            "end_note": 469, 
            "flavor": [], 
            "sections": [
                {
                    "lyric_structure": "E1", 
                    "melodic_structure": "C2", 
                    "section_idx": 8
                }, 
                {
                    "lyric_structure": "E1", 
                    "melodic_structure": "D2", 
                    "section_idx": 9
                }
            ], 
            "slug": "VOCAL_SEGMENT"
        }
    ], 
    "usul": {
        "attribute_key": "aksak", 
        "symbtr_slug": "aksak"
    }, 
    "sections": [
        {
            "start_note": 1, 
            "name": "ARANA\u011eME", 
            "lyrics": "", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 71, 
            "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
            "slug": "ARANAGME"
        }, 
        {
            "start_note": 72, 
            "name": "ARANA\u011eME", 
            "lyrics": "", 
            "lyric_structure": "INSTRUMENTAL", 
            "end_note": 142, 
            "melodic_structure": "ARANAGME_1", 
            "slug": "ARANAGME"
        }, 
        {
            "start_note": 143, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Koklasam sa\u00e7lar\u0131n\u0131 bu gece t\u00e2 fecre kadar  ", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 178, 
            "melodic_structure": "B1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 179, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Koklasam sa\u00e7lar\u0131n\u0131 bu gece t\u00e2 fecre kadar  ", 
            "lyric_structure": "B1", 
            "end_note": 212, 
            "melodic_structure": "B2", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 213, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Ac\u0131 duysam g\u00f6z\u00fcn\u00fcn rengine dalsam da senin  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 256, 
            "melodic_structure": "C1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 257, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Ac\u0131 duysam g\u00f6z\u00fcn\u00fcn rengine dalsam da senin  ", 
            "lyric_structure": "C1", 
            "end_note": 300, 
            "melodic_structure": "D1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 301, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Kanat\u0131r ruhumu m\u00e2z\u00eede kalan hat\u0131ralar  ", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 340, 
            "melodic_structure": "E1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 341, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Kanat\u0131r ruhumu m\u00e2z\u00eede kalan hat\u0131ralar  ", 
            "lyric_structure": "D1", 
            "end_note": 386, 
            "melodic_structure": "F1", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 387, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Doyamam \u00f6mr\u00fcme ben kalbini \u00e7alsam da senin  ", 
            "lyric_structure": "E1", 
            "end_note": 430, 
            "melodic_structure": "C2", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }, 
        {
            "start_note": 431, 
            "name": "VOCAL_SECTION", 
            "lyrics": "Doyamam \u00f6mr\u00fcme ben kalbini \u00e7alsam da senin  ", 
            "lyric_structure": "E1", 
            "end_note": 469, 
            "melodic_structure": "D2", 
            "slug": "VOCAL_SECTION"
        }
    ], 
    "name": {}
}